(ig維穩?) 有冇手足試過以下情況

自運動起都有日日post下文宣同屌下黑警

尋晚係ig stories post咗popo記者會武士刀個張相 加埋caption.
岩岩入去check個時發現竟然唔見咗呢個stories 有冇手足試過以下情況！！？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG